請問有冇人有周星馳的電影(廣東話)呀?

請問有冇人有周星馳的電影(廣東話)呀?

上網好難揾到d廣當話,又顏色好既

幫幫手丫

廣當話你老母咩
叫你老母死返譚仔做啦屌你老味